csl好廢 西鐵郁佢就收得差 塔地鐵更加食曬屎

近排仲垃圾
西鐵一郁 就收唔到

認同
特別係過美孚個邊
利申:一星期搭七日 西鐵

一郁架車
就收唔到

屌